而家佔領中環係咪成功左

遲左5年

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

係因為冇人清啫

唔用愛與和平
得左

佔中已變成今日和理非抗爭嘅最低門檻
其實要多謝戴教授

物資進場未

直昇機黎左睇了

用勇武既方法成功左

最緊要唔洗死守
每日彈山彈入就得

啟動咗五年

_ _ _ _， _ _ _ _！

點解有條友唔著衫..

某教授走得太前
SORRY FOR 忍唔住笑

有聲

作為教授, 諗既idea係掂既, 係差個落地既實行方法

驗眼啦

以前成日重兵守中環勁多人都去唔到變左坐金鐘

拉左好多人

11月24deadline 不回應五大訴求 中大基地爭取獨立

以前佔極都佔唔到變左金鐘坐

愛與和平只係掩飾自己嘅懦弱

真.佔領中環，終於啟動

戴妖泉下有知都會

佔領中環，終於啟動！

日日lunch time 都咁搞 跟手啲公司就早放

我冇講過呀

唉咪撚提 發夢夢見返5年前去同班人搶佔龍和道就覺得on9

著tube top呀人哋！
佔領中環，正式啟動！

五年後 香港人仲終於搵到啱既方法

唔知戴教授今日見到有咩感覺

每日佔半日

2014年冇佢，今日我地個個都係佢

佔領中環=/=24小時留守

窮人生仔 正！仆！街！

最衰都係佔中

轉頭咪散

由班狗落場清
自己人同手足 可以休息下

D

未架，唔好鬆懈呀各位

6:30 Ifc附近有狗車

居安思危 對家唔會咩都唔做 坐係到由你佔

一定要有應對

BTW 上水 大埔 仲有九龍塘都打緊架

雖然好想笑，但如果唔係佢，就無今日啟蒙

好心矮撚去絕育

今日晏就黎50隻狗
一沖無火魔前線手足無還擊之力比人拉左幾個
要搵人做哨
太多狗又無反擊的心不如早d撤

拆咗， 只換來天多大的rb

我要真普選

係佔領中環，終於啟動

明天繼續擺工

我唔要佔鐘啊
要佔中

想講 幾站之隔既鰂魚涌 太古坊和平都不行
完全好似唔關事 仲大把人返工
附近仲有啲乜9咖啡節

可否製造一星期既罷工

LIVE

大埔
防止警力從吐露港公路入中大，警車必須於沙田公路排隊入中大。亦者可以率制大埔總區警力，令佢哋去唔到九龍同大西北。因此陸續有手足係太和路打緊攻防戰

上水
防止警力從吐露港公路入大埔，牽制PTU HQ警力，上火上中有人佔路

九龍塘
窩打老道/歌和老街獅隧口為九龍來回新界扼要道路，城大,浸大有充足物資，有人佔路警員多次清場

九龍城 紅磡
觀塘繞道近歐化以及世運迴旋處間中有人佔路，阻止港島以及九西PTU增援。理大同黃埔仲有人間中會佔漆咸道南同紅隧

差咁個流水佔法

咁多鬼佬想知班狗可以做咩夠唔夠膽打埋佢地呀

好危險

2014佔領已經被視為最盡手段
估唔到去到2019佔領已經變左最低消費

當日嘅「暴力」手段成為今日嘅最低消費
光復香港，正式開始

罷到出年啦
你話一星期咁林奠咪等多兩日算

大專已經係，請每朝早D起身排隊搭車做野
事成靠大家

今次真係 佔領中環正式啟動！

恐怖與仇恨的確係得

事成靠大家，請每朝早D起身搭車排隊做野

冇得駁

佔領中環，終於啟動！
佔領中環，終於啟動！

佔領金鐘 正式啟動

光復香港，時代革命！

當年掟磚個個we wa鬼叫，今日只有一片歡呼聲叫好

1832 大埔黑旗

時令春袋 - 紅館 12/11 - 17/11

變咗火與路障

究竟今晚啲警察去曬邊

戴耀廷教授一早話要鍊住中環呢個世界級春袋
個個當佢on9

港豬而家針拮到肉先知痛
後知後覺

人地坐咗監啦！

遲到好過無到

agger

呢幾日藍絲d 屋企人無去唔到急症室問題咩

佔夏慤同龍和的確係0作用

香港人慣咗遲到

用人命換返黎

佔領中環正式啟動

捉又唔係 捉晒班中環精英 就無人做野

樣衰父母 害死仔女

佔領中環，正式啟動！！！
（屌...）

黑警去哂邊？

大家幫手retweet

罷到回應五大訴求為止！

西區警署啱啱出大批強暴警

推 手足小心

終於明點解守中環

13年戴耀廷行得好前

如果冇當年愛與和平 可能都未有依家勇武
因為知道剩係和平係冇用
失敗中乃成功之母

暴警

彈出彈入

見到間LV完好無缺好有平行時空感

唔好重蹈覆轍 佔都好 做d有用既野 唔好齋佔 警犬仲未黎應該係等緊打工仔返哂去就清場

琴日比人拉個個白領係ibanker黎 FCed

應該好感動 坐左幾個月都抵

九龍塘又係，今晚好鬼

所以除非屠城 留土不留人
否則香港民主抗爭一定會贏

我哋短短5年已經進化咗咁多
就算今次未贏到
下次都只會以更大力量反撲
總有一代人會支持到帝國倒下

到時再唱願榮光歸香港

5年前講：We will back！
5年後講：We are back！
而且係遍地開花咁返嚟...不過表示問題重來未解決

人呢

click入黎就係想睇呢張圖

早放

係咪用愛與和平佔架?

佢都終於知勇武冇錯啦

拆鐵未？

係時候裝修下
個鋪租

輸到含喎

咁多人都搞唔到popo放TG

磚頭都冇幾塊

5年前 我們失敗了
5年後 捲土重來

左膠害左香港人22年

交易廣場搵LGT ALFRED CHOW報仇先算成功.記住順便去埋11,12樓碎晒阿里巴巴D上市文件.

琴晚強攻暴大失敗，用曬tg彈藥

聽朝先

下次唔知係咩世界
今次衰咗，唔知會赤化到一個咩地步

光復香港，時代革命

自首

呢張圖我睇一次笑一次
笑足五年

所以唔好再期待下次，今次就要搞掂
我要真普選
光復香港，時代革命

LV 無得罪人

點解要裝修

堅定流

係，有藍屍阿毛同我講話係中大嘅戴耀廷教授做總指揮。
宜家成功左成功埋右。

有冇人加字幕caption
佔領中環，終於啟動

終於佔中了

佢起碼真係做到公民抗命
喺件事完咗之後透過自首彰顯法治精神...
Btw 佢真係好on9

堅呀，去睇蘋果直播，3點幾已經開始起路障，4點幾放工開始多人

今日d狗靜得過份

笑咗

藍屍：肯定係戴耀廷資助搞事啦
啊叻：我唔會信戴耀廷架

咩料

佔領中環 正式啟動

我尊重佢嘅理念

煲底見

學者既固執啫

佔領一詞，由佢發起

流水式

推

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

嗰陣佔鐘佔條夏慤道
成碌柒咁

走得太前

冇雨傘冇今日
今日嘅主力好多就係雨傘一代

講還講

1935 癲狗又跑 一個被撲倒 仲追緊人

樓梯口 再多一個

傳說中的梅花樁。黑警要過來打贏我地先。

唉屌

燈

我都唔知點解磨咁耐....仲要慢慢砌靚佢....

唉
見到有手足比人捉左
慘

如果可以佔到佢開唔到市就真係要打個飛機

唔成功，因為好多人被捕

又比人狗沖
如果無決心打
真係早d撤

Dllm...樓主真係燈神

佢幫大家埋下抗爭嘅種子
今日終於開花

拉左好撚多人

又燈

有聲架，屌！

聽日停課 全部學生出嚟曙光行動!

的確
不過而家popo佔領緊

衰收尾,都7,8點仲守

唔好笑戴耀庭了，成功結果係要靠不同嘅實驗去搵出正確嘅方法

咪玩哩兩日捉咗好多

放工時間有鬼用

佔領冇用 只可遊擊

莫非真係停電加鄉黑出動？